% Titelseite Bachelor

% Angaben werden in preamble-metadata/_meta.tex angepasst.
% Ausnahme: Das Logo der Firma ist im `figures`-ordner.
% Entspricht dem Format im Pruefungsleitfaden (Stand 2023)

\thispagestyle{plain}
\newgeometry{left=3cm, right=3cm,top=2.5cm, bottom=2.3cm} 
\begin{titlepage}

\begin{minipage}[hbt]{5cm}
\centering
\includegraphics[width=3cm]{figures/logo_firma.png}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[hbt]{5cm}
\centering
\includegraphics[width=5cm]{figures/logo_phwt.png}
\end{minipage}\\[0.4cm]
\begin{center}
\Large{\bfseries{\art}}\\[0.8cm]
\Large{\glqq \titel \grqq }\\[0.4cm]
\Large{\glqq \titelEn \grqq }\\[1.2cm]
\normalsize{\textbf{mit Sperrvermerk}}\\[1.2cm]
\normalsize{Private Hochschule für Wirtschaft und Technik Vechta/Diepholz \\ in Kooperation mit \firma}\\[1.2cm]
\begin{center}
\normalsize
\begin{tabular}{l l l}

Vorgelegt von: & & \autor \\
& & \autorStrasse \\
& & \autorPlzOrt  \\
& & \autorEmail   \\
Matrikelnummer && \matrikelNr \\
&&\\
Studienbereich: && Ingenieurwesen\\
Studiengang: && \studiengang \\
&&\\
Erstprüfer: & & \erstgutachter \\
&& Private Hochschule für Wirtschaft und Technik\\
Zweitprüfer: & & \zweitgutachter \\
&& \firma \\
Bearbeitungszeitraum: & & \bearbeitungszeit \\
\end{tabular}
\end{center}

\end{center}
% Seitenränder auf globale Einstellungen zurcksetzen
\restoregeometry
\end{titlepage}
